希望香港唔好再對單執藥

當人地要審議國歌法就自然會估計到我哋行動

如果每次立法會有議案要審 就圍立法會

只會死傷無數 傷敵零

我希望香港獨立唔係口號

大家要清楚做咩

個人一個建議：你可以吹風令狗自己圍立法會
但係手足們可以去其他地方做抗議
唔好去一早狗部署好嘅地方
有反抗 自然有新聞
反坑意志同自由意志國際同大家都會見到
如果想獨立你要反對港共干預自由
更要無視立會職權
直到臨時政府成為大勢所趨

push

當人地要審議國歌法就自然會估計到我哋行動

如果每次立法會有議案要審 就圍立法會

只會死傷無數 傷敵零

我希望香港獨立唔係口號

大家要清楚做咩

個人一個建議：
你可以吹風令狗自己圍立法會

但係手足們可以去其他地方做抗議

唔好去一早狗部署好嘅地方

有反抗 自然有新聞

反抗意志同自由意志國際同大家都會見到

如果想獨立你要反對港共干預自由

更要無視立會職權

直到臨時政府成為大勢所趨

保存生命 長期抗爭

改一改

長期抗爭！！！

打到有D柒 無時間打

推

睇呢個比較好